// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [{
        numb: 1,
        question: "কত বছর বয়সে রবীন্দ্রনাথ ঠাকুর-এর ভিখারিনী গল্পটি প্রকাশ পায়?",
        answer: "১৬",
        options: [
            "১২",
            "১৬",
            "১৮",
            "২০"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Mica শব্দের অর্থ কী?",
        answer: "অভ্র",
        options: [
            "অভ্র",
            "কষ্টি",
            "কলি",
            "ধোঁয়া"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "পঞ্চশরে কয় ধরণের বাণ থাকে?",
        answer: "৫",
        options: [
            "৪ ",
            "৫",
            "৬",
            "৭"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "অনুপমের পিসতুতো ভাইয়ের নাম কী?",
        answer: "বিনু",
        options: [
            "হরিশ",
            "বিনু",
            "মিনু",
            "ধবল"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "ফল্গু কী?",
        answer: "নদীর নাম",
        options: [
            "পাহাড়ের নাম",
            "মানুষের নাম",
            "নদীর নাম",
            "দ্বীপের নাম"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "মনু কী?",
        answer: "বিধানকর্তা",
        options: [
            "বৈষ্ণব দেবী",
            "সৃষ্টিকর্তা",
            "বিধানকর্তা",
            "বৈরাগী"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "সওগাদ শব্দের অর্থ নয় কোনটি?",
        answer: "দান",
        options: [
            "উপহার",
            "উপঢৌকন",
            "ভেট",
            "দান"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "কেন্নাগর কোন অঞ্চলের নিকটবর্তী স্থান?",
        answer: "কলকাতা",
        options: [
            "কাশি",
            "গয়া",
            "কলকাতা",
            "হাওড়া"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "মন্দ নয় হে! খাঁটি সোনা বটে! -কে?",
        answer: "কল্যাণী",
        options: [
            "কল্যাণী",
            "অনুপম",
            "বিনুদাদা",
            "হরিশ"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "বিয়ের সময় কল্যাণীর বয়স কতো ছিলো?",
        answer: "১৫",
        options: [
            "১৩",
            "১৫",
            "১৮",
            "১৯"
        ]
    },
];